{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056742",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48474&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월바른골펜션"
    },
    "text": "周辺にはネリ渓谷が0分の距離にあり、コ氏洞窟は5分の距離に位置しています。 東江は車で20分の距離にあり、ペンションでは個別テラスでバーベキューを楽しむことができ、様々な付帯施設も備えています。 しかし、202年にはコロナによりプールが使用できず、8月まで4人以上入室できません。 入室は午後5時、退室は翌日午前11時です。 また、無料Wi-Fiが提供され、客室は禁煙です。 フットサル場もありますが、現場の状況によって利用が制限される場合があり、バーベキュー施設は炭とグリルを使用し、部屋当たり30,000ウォンの追加支払いが必要です。 最大人数を超える場合や訪問客の場合は入室できませんし、保護者付きではない未成年者とペットは利用できません。 また、火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。 ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ネリ渓谷はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "ネリ渓谷はペンションから0分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "コ氏洞窟はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "コ氏洞窟はペンションから5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "東江はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "東江は車で20分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "プールは何月まで利用できませんか？",
            "answer": "202年の8月までプールは利用できません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後5時で、退室は翌日の午前11時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルを使用し、部屋当たり30,000ウォンの追加支払いが必要です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合や訪問客は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合や訪問客は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "未成年者とペットは利用できません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように捨てればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金が変動することはありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 392
    }
}